撞人的士 Cx3628 位置

`有人見到8.5 沙田 撞人的士cx3628而家係柴灣利眾街領先車房[img]https://na.cx/i/eAymKEr.jpg[/img]